為何戀愛可以當做吸過半支煙

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

🚬

為何戀愛可以當做咀過李偲嫣

隨時不太高興將那陰蒂放一邊

go

hello mama
我冇見到呢個POST呀

支持一下

慘

辣辣來推post

張敬軒：因為吸煙有害